【今日係赤口呀 屌你老母情人節】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXXXII

#StandWithOzil

1

雲加

今晚嚮頭炮

屌你老母

輸波屌女出火
贏波屌女慶祝

你老婆唔俾你屌啦

你記錯佢係六日子?

咁屌你

一樣啦中坑

AP勁多有錢中坑

瞓咗十幾個啱啱先醒，請問阿po真毒幾時點名

Saka 變左左閘

屌左成日女之後扮毒 可恥

自從輸咗比雷丁之後就冇好過

和先岩

[多圖］港女情人節著到咁sexy想點...

女性朋友都冇，點屌女

今晚準時睇肥仔講波

Ahgi

可以慶祝情人節

無廢拿

而家連女足都冇得J

今晚血洗列斯

屌你老母 netflix拍到藍可兒單野前言不對後語
一時又話關住蓋 然後打開蓋發現屍體
一時又話開住開 然後發現屍體
個維修工似鳩噏

阿迪達：阿仙奴冇空間犯錯！

阿仙奴應付英超和歐霸戰線，主帥阿迪達強調球隊再沒犯錯空間。

「兵工廠」現時在英超排第11，必須為下季歐洲賽資格加把勁，此外，在歐霸他們也將應付淘汰賽階段，對戰賓菲加。阿迪達表示：「是的，將會很重要。我們在聯賽沒有空間了，在歐霸就已經是淘汰階段，所以如果此刻你不做好應做的事，就出局了。我們需要很高的集中和水平。首先，要大幅提升聯賽位置，要做到就要贏很多比賽，要贏多少就要看對手了，因為此刻不是我們能控制。我們要躋身可以角逐歐洲賽資格的位置。事情日新月異，如果我們上兩場贏波，你問我這問題，我會說我們在兩條戰線也有選擇，但現在也視乎我們每周表現的穩定性了。」()

陣間今場就失分

主場反底

比比復仇大演帽子戲法 3:0破十人列斯

鬥心飛剷艾里奧ck

屁屁：你知唔知我等呢個機會等咗半季
較剪腳飛剷

英冠賓福特宣佈停止賽前單膝跪 因為已經無用

應該啦
左膠到幾時

真，左膠剩識做門面嘢

點人數未牙

Upxxxxx被拜仁簽咗

點解

點

根本一早就要停

美國依家連公開支持共和黨都會比荷里活封殺

今晚愈多毒撚阿狗愈強

咁輸硬
呢度成堆然家

主席，我要求點算法定人數

1. OG

原來曼城領先第2名成7分

意假場波nba咁
咁快3:0

各位手足
情人節快樂

哥狗教聯賽s+級

2.米八

季初曾經盛傳帥位不穩

3. B2

仲要打少場
曼城都用咗一季解決咗無阿古路嘅問題

牙路come ar la diu

有無睇狼隊

講真哥狗有錢比佢
聯賽差極有個譜
我覺得有生之年曼城係英國足球地位會超越到阿仙奴
而家都係差七次聯賽冠軍only

上季防線廢
今季買個ruben又升哂lv
仲要打起埋cancelo根度簡

佢買咗咁多年中堅終於買到勁
下季應該開始買左閘

唔知有生之年有無機會再睇到阿仙奴拎英超
歐聯夢更加遙遠到個孫都唔知會唔會見到

依家仲未超越咩

我地落後佢地幾多分

依家一定未
曼城歷史太少

而家我地已經同佢地完全唔同層次
拎到1分已經可以笑
係可見將來完全唔覺得會有追近可能

歷史地位未既
但剩計21世紀應該
曼聯>車路士>曼城>利物浦/阿仙奴

達蛇話三年就得

22

下季再追

三年入到前四已經好好

達就算數啦
不過就算換走達
阿仙奴都唔會咁快拎到冠
始終高狗唔肯課金

買neto redmond la diu
即食

狼隊

佢嘅職責就係要信，雲加當年每年都話我地係爭冠架

修狗呢球組織簡單
唔錯

睇落去簡單

22仲係可接受範圍
今季如果可以過到熱已經好好

On9 睇左咁耐
幾球6 7條友都mark唔住redmond ings mina
希望中

依兩季咪有錢買堆人廢咋

狼狗班人得個塞字
Mark人好鬆

喺我哋度呃三分返嚟，抵死啦屌佢
踢得勁差

莫天奴就嚟俾個光頭佬踢跛

4. 赤b

合理啦，車仔嗰啲就真係水貨專家
我地主要係標王跌晒眼鏡，包皮派對都好啱用

踢鳩佢！

5. T仔

6. 酋長

有冇人留意到英文狗得意狗呢啲能樣成日都冇上過水

7. 牙詩詩

砌緊囡仲理你班死毒撚咩

班友仲自稱真毒 當手足狗咁撚

8.podo

人哋果啲水貨放出去到有價有市 牙狗果啲直接跌一半/free走

如果今晚輸波，肯定係佢地錯，新精頭出火邪住晒

你講細梅Papa Kola嗰堆都好合理，主要依家疫情，二來廢到簽佢地嘅教練都俾人炒埋

唔洗話水唔水
呢幾年下下都free
10m都攞唔返

留個名先上房屌西

龍蛇我了

唔覺佢地好勁，係我地廢姐

9.做乜野

Dllm成日唔見人仲扮毒

現時big6應該暫時冇一隊夠佢揪

曼聯態好我覺得55波

有fa加持就係

李城可以叫big7未
唔係虛火一年
今年咁多人傷打兩條戰線都仲keep到

講真佢地早排連勝真係踢得幾勁，反擊又快

情人節睇住牙南新片嚟過真係人生一大樂事

number?

今日又有喜般

10.薩摩耶

11. 細爆

想問吓樓豬係咪做咗偽毒

唔使陪佢條仔？

下年唔俾人拆骨嘅話應該都可以

玩緊apex

仲有冇外掛

今晚似上盤日

老婆狗有咩心水等各位毒撚牙狗發大財

唔識分，好似好少

牙叔屌打49000！

IPX-620
依套黑絲真係正到仆街
強力推薦

暫時開哂對家

阿叔統治中場

EXY今日有冇出現過

係

佢偽毒嚟

都係睇近況，鏝依排係勁

真係踢中間？一陣睇吓先

只要未到災難級我都收貨

可能好似洛克人咁...

支持牙叔

狼狗呢隊打靶隊又有12m

屌狼

射中手即有12碼

屌佢老尾輸啦仆街！

冇啦條仆街要清算

屌電郵?

龍蛇幾時幫我含

狼狗今場又靠黑哨

真

反勝埋

狼隊反cup

英超又強行開下盤

屌
俾佢返 cup 埋

屌啦星！

杯鳩條能樣啦

牙叔老母應該呑到大sam雪雪聲 換場場正選

頭先修嗰球應該要判12m如果唔係只係追和咋死狼狗

Neto呢吓cup
Willian做唔做到

屌佢修仔半場出返黎謝哂皮

唔好要求咁高
肯爆入去已經好好

Neto買得過

真係cup得靚

癡撚線cup停扣完再推多步
點同你玩

今晚有得睇bielsa 教達蛇做人

揮拳冇牌？

今日赤口，完左場波可以瘋狂內戰

狼狗又贏

邊個咁惡

咁都執唔到雞

死狼狗下下落後就送12碼點踢, 咁樣都有12碼

開波都初四啦

諗緊補唔補和

我廠

年初四咁既樣

差住先

狼狗近排課左好多金俾球證？

阿當哥比力啦屌

撞左情人節
遷就某d阿迷，赤口順延一日

狼隊反杯

李城先係big6
話哂近年拎過英超

修狗一沉不起

列斯有4倍
馬會派利是？

韋利安好污糟
擤完鼻涕再用隻手lam手指
在同準備出場嘅施華high-five

口

阿仙奴今晚場波搞咩延期

女子隊搞邊科

番工逗利是好過

讀緊中學學人拍拖 bully佢

有無手足支持牙叔？

阿叔

西布朗

阿叔畀波通透到

閪布1-0

獌

冇事啊
獌狗邱
Foul你老母
獌失波你又想foul

你班能樣咪j啦
又唔係唔知依隊曼狗好鍾意玩熱血反杯

阿叔踢中場屌打緊特廢

講笑咩 佢踢20場都唔知有冇1場咁勁

牙叔！

我睇緊嗰個啱啱先開波
發生咩事

英超球證真係得談笑 拍人塊面頂入都唔睇下VAR

阿叔入既？

BIG SAM

對獌狗踢中場特別屈

獌po已經要連迪路夫空難死了

福仔又玩

叔咁想踢中場 但係牙狗又冇位比佢踢

佢先定福先？

咁我哋係咪要韋利安咁做

唔好空難
費事累死其他人
斷腳死算了

入咗波之後慢鏡
獌邱又喺度hehe 鞋鞋
類似話西布朗入波嗰
隻黑鬼好似係foul

係咪要介紹個泌尿科醫生俾佢呢 唔識射嘅

No
係個中鋒入
黑鬼嚟嘅
名唔知

叔勁撚到

聽返英文算啦

反達又贏

今集2k易玩左咁多 真係好易綠色穿針

今年冇買
已經放棄咗玩2k
Fifa pes 新一代仲係咁撚閪我連足球game都唔撚玩

過幾日我諗住買埋啲咩美式足球game

冇得救了 幾場都係咁

唔好幫佢註冊

Ufc都幾好玩

牙叔都係打邊
同打閘無乜分別

輸波嘅全部球員唔好慶祝情人節

牙叔竟然會玩波

暴連準備又劇本

個角球

Save sob

叔打CM?

見到佢都幾多時間喺邊

中堅

唔知個陣點打

牙叔好廢喎,好似隱形咁

話就話中場
但挨到好邊踢

魚拉突上半埸完全唔知踢緊咩撚野

好似挨邊衝
但無得爆上去

竟然比麥龜鏟入禁區

獌好似得SHAW同TOM識踢
其他都唔知做緊乜

又帶刀後衛D friend

西布朗中場真係唔係幾硬
好易穿

係CM，主要防守多

D遮線好差
係咪俾獌熨穿

牙叔都幾廢下

魚拉突!

蜜瓜牙又推到入禁區
咩玩法

咁撚瘦點撞
中場撞撚死佢呀

中場真係話過就過

叔同洛克人轉咗會都好難認
件衫花到遠睇都睇唔清號碼

魚拉突班球星淆到仆街
WBA腳腳落晒

西布朗條中場好前
同後防線距離好遠

上黎點個名先

西布朗花市

勁迫

追和了

1:1

頂唔住了

打到咁垃圾都入到

靚到

阿叔企左係到

隻般奴bug黎喎

阿叔食屎

咁樣入

輸牙叔

抵啦 又唔攻死守

屌你 咁撚勁嘅?

般奴

b廢左腳

算吧
回家吧啦

所以死守既球隊都係抵輸

依個故事教訓我地唔可以死守

B廢屈到

狂人比爾沙才是正確態度

今晚想嬴幾多粒

達狗今晚就地正法

阿叔條仆街差啲搞到1-2

反擊唔比獌打埋

笑死

魚拉突惡到 夠鐘吹雞都要屌

主場哨

屌你牙叔差d搞到輸多球咁樣比個波人打反擊

迫獌半場過數

阿叔柒到

阿叔要落英冠踢
咁樣比波

獌威竟然冇屌球證

迷叔話牙叔夠料打中場中

夠哂鐘 獌後場counter
吹完場

咁都圍球證係前場就話比你攻埋姐

有
ddg同bruno

追平左唔屌住

其實睇到西布朗唔係想死守
佢條中場有壓上前
不過質素有限，有機會都甩波
連兩翼都控唔定組織攻勢
寧願你擺鐵筒好過想攻又冇料攻

AMN 根本唔夠班

算啦落英冠踢多年啦
雖然都唔太覺得而家英冠有咩球隊可以無英超穩陣生存到

比多季西布朗 跟埋落去練下先

垃圾始終都係垃圾

笑ching咁早屌完女？

諾域治
有保安

Amn willock Nelson
呢三個自家產品都仲未夠班

no 25

nelson我覺得ok

佢早泄

收到風未入到就

閪布朗有無機

😔😥

Σ⊙▃⊙川

列斯聯
不過個教頭真係勁列哥狗都讚個隻
先上到中遊

冇啦 榜尾有原因

請問EXY去左邊

和都當贏

溫書唔通屌女咩

一晚走兩場屌緊第二條囡

年初三溫書咁叻仔

馬斯亞 go 阿啦屌

富二代串到

12碼？

佢温緊BIO

12碼

搵學生妹砌

有冇相熟富婆可以包養我？

越位先？

麥龜收皮啦

Dani Ceballos & Pierre-Emerick Aubameyang both start against Leeds. Nicolas Pepe is not in the starting XI. [@ChrisWheatley_] #afc

原來個19球證係上場廠對狼狗個黑哨

我比

屌你offside喎

越撚哂位啦 睇乜鳩？

Offside都唔理

真係成晚唔見人
個係咪南山南個type嚟

黑撚到

On99又12m聯

越位唔撚睇

邊有

之前唔撚睇, 依家就行去睇

offside喎同埋咁都foul到12碼？

佢睇拉人都唔睇越位？

啲球證弱智黎

fa愛隊你估流

一路屌緊女一路恥笑緊我地真毒

屌奶星好彩無

佢好似係全日唔見左

上場都比人黑撚左啦我地var= bullshit

點解要咁作賤自己隊波

好心班19000聽吓丘建威講咩先啦

合理既～

一下offside就已經唔使浪費咁多時間係度睇
到底點解班球證好似全部都腦殘咁既

暗星都冇咁偏

一味問點解無12m點解無foul
on撚99

同幾條女玩禁室培慾

成班偽毒

好窮

因為想睇佢同奧巴美揚妹下妹下 我覺得好有意思

今晚阿仙奴勝ok!!?

咁點解唔賣撚羊過去一齊妹

等佢上水真係要屌撚死佢

好失望
個偽毒list原來真係有偽毒

咁出廢安都得

同意

西布朗嗰龍唔錯

巴丁IG被Hack?

扮咩 你都係夜晚先上水
得我先係真毒

做乜鳩

笑4

因為我地缺少綜藝元素

我瞓到五點先起身

出巴丁啦屌
咪撚又拿前羊左

百幾萬followers都比人hack

巴克利 拖肥嫁

叔好撚廢

牙叔比得好撚閪

收嗲啦偽毒
肯定而家都係左手攬女右手打字

阿叔真係出嚟搞笑

呀叔廢到

屌你老母呀叔雷撚到

牙叔

叔又哂料

阿叔晒料到。。。

阿叔尻撚到

阿狗已經到咗球場

奧迪加特正選

你起碼有女朋友
我冇

阿叔個腳敗家到

即係點

有價好賣啦 廢叔

可以還達一個清白未
之前唔出叔俾人屌

上咸網click中毒link

Willock勁過阿叔

amn

阿叔玩咩腳面片

Tie仔復出未

阿叔真係用波好撚廢

依球掂嘅話三分都袋到

乖乖地callg咪算

#AFC starting XI to face Leeds:

—
Leno;

Bellerín, David Luiz, Gabriel, Cedric;

Xhaka, Ceballos;

Ødegaard, Smith Rowe, Saka;

Aubameyang.

—

#ARSLEE

條友hack完再take credit宣傳

今晚阿狗唔出陣?

迪加xRowe

o11正選

O狗正選

O11同Rowe同場

應該esr左saka右o11 中

無左腳

牙叔真係踢得好生

似esr 踢邊多啲

神童正選

包皮+電欺
無holding

saka右翼
esr左翼
奧狗攻中

終於無holding

大家諗住叫葡哥定葡狗

算強陣？

Creativity要爆燈了

Pepe 呢

狗

一對巴西中堅

巴丁ig 中左毒？

生條撚 頭先果腳交好d都1:2左

嘩！

無foul都唔入 痴線 假波

黑鬼前鋒廢撚到

又冇泰仔

學人腳外檔片波

重傷呀

射到咁撚樣

羊哥

巴丁個傻西ig比人hack左

百屌成才

咁都唔入

當自己奧燒

驚屁屁對住對面個10號又沉唔住氣？

黑鬼無個好人

球迷陣
前面無咗拿卡但係踢多個創造型（ESR+O）
要睇吓隻羊走位做唔做到嘢

麥龜

都唔使佢交得好 正正常常都ok
佢腳面片到離哂譜

牙叔黃牌

叔YC 廢撚到

屁哥後備入嚟撚狗啦

嗰腳之前其實有下塞入禁區都好靚

麥龜比個黑鬼千年殺wo

有羊哥夠了

Diagne咁都唔入

已經扯停左仲要繼續扯

冇pepe，出羊

T3傷完未

犯得啱啦

今場內戰topic會係咩

未 歐霸都好似會skip一場

無得俾佢復仇
近幾場踢咁足，可能要休？

葡vs t

學路JJ fail

留力踢歐霸

如果VDB踢禾妓就好了

岩岩我都入啦

個陣幾滿意 無3分都唔滿意

個個都撐t 邊有得嘈
緊係迷達vs反達 迷蘭vs迷廢

又唔出澳洲仔,佢上場打得唔錯

佢究竟咩事 見d news都無明確話佢傷咩

反達vs迷達

癲到O仔正選

贏波時話點反達

之前睇係膝頭傷

屌完女?

澳霸正選

屌ryan咁勁都要sub

點都有得反
依家讚個出場陣容，轉頭可以屌點解出邊個邊個

迷廢黨又要上水
仲洗問咩

迷澳黨
三國鼎立

OXXXXXX正選

般奴呢下又無牌 cls

巴丁直播緊
有

馬丁ig開live

開live
好撚癲

正常操作

懷疑巴丁俾人冧咗

唯一要擔心就係Cedric .. 人地拉分拿好快

應該keep住出

戴面具，但係個fd無
個地方好似貧民窟

係球場到都隊冧左

愈亂愈好呀

Hack 撚左

唔敢睇，會唔會突然有血腥野

佢地攻=我地有位跑 好似係

個黑鬼好撚廢

叔又90分鐘

巴丁

死左佢啦黑鳩

佢個ig d post

又miss

逼和曼聯 屈到

屌你又係diagne

呢波比宣明會入咗啦

如果冇後備應該比人懷疑綁架咗

Hack完仲夠膽開live咁猖狂

冇呀 琴晚同佢屋企人打完牌 好撚攰 同佢食完飯就返黎hea

個黑鬼呢腳就好波

個前鋒純粹有身體質素

個前鋒真係好廢

人地完成唔到攻勢先係

兩球都入唔到

綠日子

巴丁又開live

吹緊蕭？

奧迪加正選

好似韓仔黑客

巴丁hacker round 2直播

懷疑佢收咗錢

屌個面具好撚恐怖

泡菜仔咁顛

睇福仔妹妹下真係

嘩 個黑鬼

情人節死全家，你老母臭化

福仔斷攬王

唔憤氣收左膠?

好恐怖

條友今日面對面鳩出鳩射比人山到幾多次

靜靜地睇埋呢幾分鐘先啦

不死人

Btw mata做乜比獌狗雪

廢

Free martinelli

加埋扭幾下又妹幾下之後自己甩埋

用番Callum Robinson好過

Vdb買完返黎每次都係得個10幾分鐘落場 再唔係就垃圾時間好慘

吹奏到世界級球星咁

用牙叔打前鋒好過

李華摩亞跳樓死啦

man of the match
力架

中柱

佢做少啲多餘野先啦

好
下盤收哂

中柱 抵撚死

想比酒u

閪布朗 well done

有啲獌group話佢數據同麥包皮差唔多 所以同級

莊士東呢球掂到先中柱

龍門神救

Johnstone靚救

返高登腸

johnstone前獌狗竟然唔報恩

佢今晚約第2個？

我地炒鳩大sam
so9比大sam迫和
點睇

英人
修夫基用佢唔用華dee

咁就吹到一線

比獌狗咒緊死全家

巴丁俾人hack ig？

要買新O11要幾錢
Feel到今晚佢MOTM

唔撚報恩？要空難了

曼狗踢落真係同阿記差唔多料，但係可以排咁前

身體質素一線，戰術素養同場上選擇就好普通

達蛇開全火力進攻模式

第一季sharp好多
肯組織敢突破
踢耐左都係自己去多

何wayne話齋 打得唔好有運贏 vs 打得好無運輸

巴丁上咩網搞到咁..

我地唔係黑哨都咁上下分

奧沙/菲立仔 個時倒戈係烏龍/12碼

沉個排踢得太閪

仲要開live 好驚突然間有恐怖嘢

伊雲斯條撚樣呀
對獌次撚次食全餐

成日比球證迫害

仲未計個埋費蛇系既教練

邊位師兄

我廠一向黑過閪

debut對阿入2粒

屌 拉啦

初初捉唔到佢路
所以易失波比佢
捉到佢路就知佢好獨食

屌 唔怪我ig係咁彈巴丁開live

保護手足 拉

人地有VAR,獌鏡

仲要逼到勁明顯

隻綠木都係咁

嗰場之前韋碧絕殺

唔係唔用 係無得用
係華迪唔踢國家隊

推爆佢

淨係計今季都唔小獌鏡，完場吹番12碼，般奴唔洗紅牌，12碼

拉

屌 咪爆我啦

wc2018 頭3場都叫用下vardy後備
第4場開始用rashford、 vardy 出兩場，出得幾分鐘

之後vardy就退出了

最後個hacker除頭套
原來真係巴丁黎

個feel真係幾似

捧撚到個般奴咁勁，咪又係靠12碼罰球獌鏡

又何輝

佢唔洗訓

聽英文啦

何輝又阿狗帽

一陣又準備睇比人迫害唔睇VAR，掂兩野又紅牌又全餐

但修夫基好似繼續想用佢
講到話如果真係唔夠前鋒會選佢入嚟

堅定留呀

一戴又贏唔到

點會唔夠前鋒
今年又Ings又DCL
仲有Bamford 艾巴喊呢啲

何輝好欣賞O11

又Antonia

Ings唔知最後會唔會入到23人名單

冇喜般

有冇圖

人地退出咗可以選咩
佢首先要去氹華dee復出先

豬西來

唔撚靚
得對腳

雲高爾之後
其實浪費左

Gabriel Martinelli’s Instagram account has been hacked. Any recent activity is not him. Arsenal have notified Instagram. #AFC

milf

圖

個時覺得英撚當中幾技術流
踢翼多左就上瞓改唔到

而家連獌都憎埋Pawson

推推禮志

照妖

今日咁熱鬧....

冇出比比除咗因為比佢唞唞之外 應該都係因為要讓條中路比內切攻中ESR同Ødegaard
Pepe內切翼可能會令中路塞車 所以今場Saka應該會踢左拉邊

你收皮啦偽毒

終於出黎
等比人屌

拉親碌柒而家好撚獨食
不過都好過佢隊友馬斯亞

偽毒英文狗屌左成日女

你個名都有英文

見今日一早推爆咗唔使pin陣就冇上水...

你係咪專登影佢柒嗰個樣

有無著褲

躝啦偽毒

徐小鳳咁

死偽毒我屌你老母

本身豬西點影都冇靚樣

米25

四重加密 慎入啦

笑ching唔使陪女咩

都成4章野

對手可能遮住條假鳩

咁仁

40歲狼虎之年
吸乾你都得

一野踢條女落床 咪阻住我睇阿狗

學老婆狗話齋：話緊你就咪spin去第二度la

何輝jm9

巴丁究竟知道俾人hack咗未
俾人狂玩

屌

又燈

想燈阿狗

收爺啦

隻腳都幾白滑

唔同樣咁

cap左圖俾你條女

20年前

收星啦死車狗

@田姬振奮我心 我認真睇咗成日universe online concert..

廿年前可能呢個樣

槍口對外 打柒車狗

屌你老母西

講得好！

咪25

打燈勁

又想話我分化迷愛

死車狗分化阿迷

一陣就年初四咁樣了

喺屋企同親戚打Switch玩咗成日Mario

同女下話
親戚

躝啦屌你

合理，ESR比較鍾意遊走去邊路幫波

表妹/表姐可以結婚

唔比機會屁屁報牛

對面條撚樣出哂口術咁 一陣踢傷屁屁就唔好啦

迷基好關注你嘅學業情況

A small gesture can leave the biggest impact. Sam Johnstone still remembers the day, as a young trainee at Manchester United, when the club's number one keeper, Edwin Van Der Sar, walked over and slipped him the £20 needed to cover a club fine.

"He told me not to do it again, he was a really good guy who looked after everyone," Johnstone recalls.

下半場先出嚟撚狗啦

番去幫人補習啦

真咩

聽日開始溫返書

這裏不是阿拉巴馬州

讀ive啦你

等睇鞭屍

個陣幾正wo 唔知咩效果

有冇40歲？

No thomas no party

阿狗件外套

似玩左成日女同學

型撚到

簡體

新年新願不牛不成

件衫好牛

以後盲反牠了 當我地手足狗咁撚

柒撚到

去含大

不牛不成

件jacket好柒

我廠牛b

件jacket 又想點呀

好撚7呀

Rowe踢翼

衰過拜個早年

Leeds個龍咁似細路仔

淫賤走位

醜
為咗賺大陸人錢放棄我，仲醜

我認真睇咗成日universe online concert好冇..睇住宇少同宥真過情人節

柒到仆街

好撚型今場一定牛

牛

今場一定牛

而家成隻烏嘴狗咁款

牛年一定牛

何妖即刻教迪加點踢波

紅底黃色殘體字真係好撚肉酸

O11 d8 esr

40都嚟緊頭 好正

20歲叫唔叫細路

達狗唔着 輸了

咪反啦

葡哥會唔會比人撚到傻

攬住幾條女睇

又話睇concert又話玩mario
勁唔老實
實係左擁右抱啦

之前已經扮追星食學生妹

ＸＸ春秋又有得打飛機

佢好垃圾

包皮好認真咁跪

多靚女

好爽咁

No look pass

幾下攻勢 上呀

肯定Cafe嗰啲女全部都係佢帶去

個勢好似幾勁

頭15分鐘例菜

Rowe係咪剪咗頭髮
成個傻仔咁

隻賤種畜牲又有得狙擊

個no look pass可以再假d

攬住Bona同李露多就有

溝到就係
溝唔到就含撚

今日要落足眼力睇O狗

比狗解圍

啲射門好閪
又炒高

比

比狗

比狗。。。。

大家都好掛住坦克

比狗左腳

比比鳥個私家cue

有攻勢無埋門

又EXY又兪真又Bona又露多 勁花心

唔記得ac

比狗又柒

比比

比狗級一級好過

比狗射咩鳩

如果頭先係Xhaka 射
可能響袋

平衡時空

c8 上返力未咁耐冇踢

C8好似幾fit

乜春

連續兩球射到打欖球咁

生蟲左腳

球球都炒上天

沙哥勁

牛b

不嬲勁 唔使特別講

柒過新細明體

包皮學人染金毛
成個沙列巴咁

瀨人民幣都瀨得靚少少丫大佬

今場真係c8考牌 踢得好先可能買斷

有冇link

羊成日係最左邊 禁區無人

沙哥點解做簡單嘢都柒

岩先個下帶波有d ozil 影子咁

同求

比比鳥…

兜得好勉強

但係我對宇少勁專一...

派對傷左?

羊哥勁

傷左

冇乜淫賤走位睇吓

葡哥做乜鳩

C17 無左腳

蘇狗真係笑話

推成咁

列斯個主場係咪劃細咗所以逼搶勁啲 次次作客都好似差咗班波咁

葡

西追今晚下定決心出嚟搞笑

葡狗

葡哥

識唔識推波

死葡狗，隻左腳生蟲

屌，勁嘥

葡狗
廢過坦蛇

懷念牙坦

Saka 過得咁好 葡狗咁嘥料

不了

牙蘭

又兜個圈讚自己

蘭奴接實 勁到

半年後回歸

on9葡仔

on9葡

見到個網郁咗以為入撚咗

都唔明點解依度成日足奏隻奏狗

今日即討勁靜

怪就怪冇揾個左腳閘返黎
又要懶係豪借比人護級

個個去晒屌女

羊

羊 1:0

半

羊哥！！！

即係邊個

羊！

羊1:0

Auba

反唔到撚羊

羊哥回春了?

唔睇post了
我依家都未睇到入波

羊！！！！

沙卡助攻

幾耐未見過羊咁入

奧巴美羊 入波正常

美羊！

auba個態好左好多

個龍咁廢嘅

羊好波

我慢30秒，潛了

葡 打錯字

羊番生

羊一招

撚羊又贏

goal

豬近柱

沙哥助攻

羊反底

反羊狗收皮未？

沙哥點反得落 又助攻

不嬲
高波勁廢

勁到

嘩勁羊

大師兄番黎了

羊狗

射得好快好靚

竟然近柱入

好少見羊咁樣插花射近柱

佢有時射遠柱
咁算唔算係兩招

靚

屌打咗派對

羊哥好癲

哇 屌 竟然入波

近柱咁大個位

呢個時候仲反沙哥嘅 只能怪他唔識波

阿狗打呢d隊打主攻算啦

條友瘦到仆街 有冇手力救波

羊衣加先第6球

羊要擺左先勁

廢閪到

善半

羊都係拉邊最好

羊左路cut in 終於有

Leeds㩒制進攻 可以睇Ø子瘋狂放直線

要阿狗老屎忽教下佢先得

羊廢左幾耐

對面龍手短

似冰廢

有埋插花

呢球點反

啱呀 呢輪都好穩定地好

依幾下奧迪加特

終於有啲淫賤走位睇吓

Overlap

呢場咪撚出安呀

諗起奧燒

Foul what9

對面爆旋陀螺咩

哇屌ESR

反唔到撚羊 又插花又踩單車咁
屌佢老母 勁到

Foul 咩

係O11先啱

C8 O狗 ESR

拿狗暑假可以躝

其實一直都睇得出羊有盡力
係應該俾d 時間佢操番起

同廢安個case 唔同

2個皇馬棄將咁𠹌勁

逼搶
邊個先係狂人

真 佢廢個排一場好過一場

對面空位多，有空間俾羊狗發揮

上場波一早講左換走party入c8一定掂
今場出c8+xhaka中場有活力好多 廢party躝未

點睇你兩個迷拿戰友今日唔上水

對強隊用佢好d

屌緊女

安係一開始已經係癲峰

加納水貨

點解今晚好似真係咁少人

頭黑鬼淨係識傷

返黎喇 大師兄

冇拿唔怪得佢哋

屌緬甸好癲

佢哋扑完女訓哂

我女都唔屌都要睇波

比爾沙張私伙椅應該俾人偷咗

係咪要殺哂d平民

Cls saka

踢落好似433咁
o11假9 羊左 saka右

十二點幾
氹左條女全日
夠鐘上床訓

只係睇拿

平民拍片都比人開槍射

你咁多女屌少日有咩所謂

好睇過魚拉突好多

皇馬不嬲賣哂有潛力個d

遠射又無 直線又唔敢傳 勁版廢埃

saka勁到

好彩頭先冇去屙屎睇到入波

咁都無foul 屌

一陣安狗落場你就唔會咁講

訓？

真馬今晚贏波點睇

Hakimi

睇到美羊翻生乜都抵啦

好睇有鬼用咩

國米俾唔起錢要比人淋紅油未

偽毒

華輪廢

Pepe又要復仇
Mari又要換入嚟操狀態
之後埃及換埋c8走

撚有位比廢安咩

esr o11 d8 saka

乜7都唔吹炸9fa啦屌

想睇屁屁入波

C8

請教各位巴打 點解leno 電欺直紅唔係停三場既？

真偽毒嗰啲瞓咗啦

後踭柒咗

即柒= =

何妖多啦
推埋都得

c8

唔係暴力犯規停一場

C8咁冒險

還埋條尾數先解放潛力

o11 啲決定幾快

未來阿

岩岩睇左 呢個仲癲 殘體字
还好，今天没断网。现在整个城市无政府状态了，警察把监狱的犯人放出来，据说还给他们注射毒品（看视频还有十三孩子），让他们城市搞破坏，暴力攻击群众，放火，投毒，每个个社区自己组织夜巡队伍，发现破坏活动，立即敲盘警报，然后青壮年出来抓捕，我也是我们街上夜巡队员。

saka都幾好脾氣

過得幾靚但係後踭柒到

有啲太大膽

poba開po

針住隻10 號黎攻啦屌

Saka依家踢波真係成熟到遠超同齡球員

控球率輸緊俾Leeds

我真阿

O11 同D8下季應該返皇

除非施丹夏季仲喺度，唔係就還番o11,c8比人啦

C8後踭多9餘
前面成條路比佢跑

唉天下政權一樣黑

後防開始亂

你求神拜佛光佬頭仲係到，分分鐘賣埋isco比阿

無poba開po咁我開

葡狗廢到

對面逼得太快

比比鳥比人一fake就失位

再借

班撚樣有冇練長傳 埸埸D長傳都係咁

【情人節屌爆碌A0】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXXXIII

包皮推開佢